【樓爆2018】聽日貿易戰開打，樓市將大跌幾多成？

保守兩成，淡軍點睇？

不跌反升

why 升

中國或成為最後贏家

打左好耐啦

山林道一到財經台，所有淡友便都看着他笑，有的叫道，「青山道，你層樓今日又跌了10%了！」他不回答，對低置大業主V巴說，「開兩個樓爆post，要一隊打手。」便排出九條俄文睇波link。他們又故意的高聲嚷道，「你今個月一定又負資產了！」山林巴睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見新聞你間劏房有蝻亞人自殺，被call了loan。」山林巴便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「燒炭不算自殺……燒炭！……蝻亞人BBQ無開窗的事，能算自殺麼？」接連便是難懂的話，什麼「假跌唔計，龍巿gogogo」，什麼「月尾記得交租」之類，引得衆人都鬨笑起來：財經台內外充滿了快活的空氣。

屌 有潮文

幾好招呼

快啲樓爆等緊 兩球full pay 一棟

抵呀 兩球掃定午餐肉到時掃曬d 樓佢